% Vorbereitung

\subsection{Vorbereitung}

\subsubsection{Technische Vorbereitung}

\begin{itemize}
\item Man muss das notwendige Material beschaffen
\item Auf allen Controllern  braucht es idealerweise die gleiche Version
        von MicroPython oder CircuitPython. Beim Ersterwerb muss man das
        vermutlich auf alle Controller einmal flashen
        Auch später kann es erforderlich sein, die Versionen zu aktuaisieren.
\item Das Grundgerüst installieren
\item Mu-Code \url{https://codewith.mu} auf den Laptops oder PCs installieren
\item Probeaufbau von Controller und Display mit kurzem Probespiel
\end{itemize}

\subsubsection{Inhaltliche Vorbereitung}

Um mit \tn{} dieses Spiel zu erkunden und zu erweiteren, muss man sich
darinnen auskennen. eien Empfehlung ist es, sich gemütlich ein paar
Stunden damit zu beschäftigen und ein paar eigene Erweiterungen einzubauen.

In einem offenen Setting ohne vorgegebenen Plan und vorgegebenes Raster
muss man mit allen Fragen rechnen, auf die \tn{} kommen können und sich
innerlich darauf vorbereiten. Das geht natürlich nur bis zu einem gewissen
Grad, und mit jedem Durchlauf wird man sicherer. Aber auch nach vielen
Durchläufen kommen noch neue, überraschende Fragen. Das macht diese Form
von Angeboten auch für den Kursleiter dauerhaft attraktiv.

